{"author_id": "1448547623581978624", "conversation_id": "1465800971892764681", "created_at": "2021-11-30T23:57:10.000Z", "id": "1465832308913717252", "in_reply_to_user_id": "2944585210", "public_metrics": {"like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0}, "referenced_tweets": [{"id": "1465800971892764681", "type": "replied_to"}], "text": "@ardenthistorian Totaler Unsinn - Nur Sozialist*innen bringen uns gute Zeiten! Stay Woke!"}
{"author_id": "1223731868668977157", "conversation_id": "1465831680653078532", "created_at": "2021-11-30T23:54:41.000Z", "id": "1465831680653078532", "public_metrics": {"like_count": 9, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0}, "referenced_tweets": [{"id": "1465749400005787651", "type": "quoted"}], "text": "Cancel culture \n\nDie @dieLinke haben sich abgeschafft indem sie die aufgrund neoliberale wokeness und \"sexpositivity\", durch die Infiltration von \"Lifestyle Linken\", in ihrer Agenda aufgenommen haben. https://t.co/qfnevaMcnz"}
{"author_id": "365756825", "conversation_id": "1465826559760252930", "created_at": "2021-11-30T23:34:20.000Z", "id": "1465826559760252930", "public_metrics": {"like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0}, "text": "Was Hoffnung gibt:\n\nAnscheinend hat die Ungeimpften-S\u00fcndenbocknummer nur bei unseren Politikern und 15% woken B\u00fcrgern gezogen."}
{"author_id": "1337875668550422533", "conversation_id": "1465821976619061251", "created_at": "2021-11-30T23:31:12.000Z", "id": "1465825771465883652", "in_reply_to_user_id": "1249590176", "public_metrics": {"like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 1, "retweet_count": 0}, "referenced_tweets": [{"id": "1465825245814743044", "type": "replied_to"}], "text": "@FcbTani @M_FK00 Woke-Pr\u00e4vention kann Spuren von Cringe enthalten."}
{"author_id": "1352247003649073161", "conversation_id": "1465824527963893764", "created_at": "2021-11-30T23:26:15.000Z", "id": "1465824527963893764", "public_metrics": {"like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0}, "referenced_tweets": [{"id": "1465799685424222222", "type": "quoted"}], "text": "Neue Verschw\u00f6rungstheorie: \n\n2023 ist Deutschland eine Quasi-Milit\u00e4rdiktatur unter einem ebenso woken wie brutalen Ampel-Kabinett.\n\nNoch im Jahr 2022 werden alle Minister:innen (unter Beifall der CDU/CSU und der PdL) zu Gener\u00e4l:innen ernannt. https://t.co/PbkzDCbz8j"}
{"author_id": "1462840110752403457", "conversation_id": "1464892159279222786", "created_at": "2021-11-30T22:59:35.000Z", "id": "1465817813801738241", "in_reply_to_user_id": "3250958541", "public_metrics": {"like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0}, "referenced_tweets": [{"id": "1464892159279222786", "type": "replied_to"}], "text": "@DeppendorfU @jencke3 nee, sie sind auf gef\u00e4hrlichen abwegen wie frau encke ..,m.E.,\n sie \u00e4ngstlich, emcke eine zeitgeist-woke junge frau, das perfekte \u00f6rr-duo eigentlich - der angepasste alr-funktion\u00e4r und die linkswoke karriere-profiteurin .. tausendfach in medien-redaktionend\n\ndanke, war erhellend"}
{"author_id": "1329699210132938753", "conversation_id": "1465813409916755976", "created_at": "2021-11-30T22:48:13.000Z", "id": "1465814957128306688", "in_reply_to_user_id": "1334544132694568962", "public_metrics": {"like_count": 1, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0}, "referenced_tweets": [{"id": "1465813409916755976", "type": "replied_to"}], "text": "@_richtig_falsch Ein Teufelskreis. \nAber es werden nur \"Woke\" Themen besprochen. Impfung, Corona, Klima, Flucht, Migration \nAlles nur Pro, Contra ist nicht zul\u00e4ssig.\n\nKein Wort #lanz zur heute angeschaffteb  Gesetzeslage."}
{"author_id": "48862719", "conversation_id": "1465688873988616198", "created_at": "2021-11-30T22:45:16.000Z", "id": "1465814213302136843", "in_reply_to_user_id": "824701301925744640", "public_metrics": {"like_count": 2, "quote_count": 0, "reply_count": 2, "retweet_count": 0}, "referenced_tweets": [{"id": "1465811366959370242", "type": "replied_to"}], "text": "@joergscheller1 @Ankiehl Wenn man es so versteht, ist es das auch. \nWie gesagt, glaube aber so ist das ganze nicht gemeint,  auch im Kontext der weiteren Vorschl\u00e4ge bzw guidelines.\n\nAuf der wokeness-Skala f\u00fcr mich so 5/10 (0:Alice Weidel, 10: Sibel Schick), also alles im Rahmen :)"}
{"author_id": "1416064275114758145", "conversation_id": "1465813131272372224", "created_at": "2021-11-30T22:40:58.000Z", "id": "1465813131272372224", "public_metrics": {"like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0}, "text": "#DieKinderderKlimakrise ist ein Dokumentarfilm, in dem alle Register woker linksgr\u00fcner Wahnler gezogen werden. 4 junge M\u00e4dchen (Gleichberechtigung?!) von verschiedenen Kontinenten, mit verschiedenen Hautfarben, Religionen und Behinderungen, geben das wieder, was sie sagen sollen."}
{"author_id": "1250084957080477702", "conversation_id": "1465811446181376006", "created_at": "2021-11-30T22:34:16.000Z", "id": "1465811446181376006", "public_metrics": {"like_count": 0, "quote_count": 0, "reply_count": 0, "retweet_count": 0}, "text": "Hab bei so nem Woken \u201eEs\u201c auf TikTok  die Aussage \u201eErst wenn Black-Lives-Matters, d\u00fcrfen Alle Leben was z\u00e4hlen\u201c (sinngem\u00e4\u00df) hinterfragt\u2026\n\nWurde blockiert nachdem Ich nachgefragt hab warum sie meine Frage ignoriert\n\nKeine Pointe\n\n#WokeDulli"}
